Google / WhatsApp 高手入一入嚟

是咁的, 我就嚟要轉電話
所以想backup定d資料先
但我就有兩個問題唔係太清楚應該點樣處理
所以想係度請教一下各位巴打

1. 我有兩個google account, A賬號係平時用,
B賬號係backup WhatsApp data.
(因為以前backup計storage)
但眾所周知, 12/11開始google就開放WhatsApp backup容量做無限,
所以我想將B賬號嘅WhatsApp backup比番A賬號, 方便統一管理.
想問應該點樣set? (大約有10gb data)

2. 我近期先發現google 相簿可以無限放相,
我想將手機 internal storage嘅WhatsApp相放埋上去,
但數量有d大(20000張左右),
我大約推算過我部電話起碼要7日7夜不停upload先搞得哂
請問有無d咩更有效率嘅方法?
如果我先用線將相過哂落pc度, 然後用pc upload上google 相簿,
咁手機upload果陣google可唔可以知道邊d相係一樣然後直接同步完成?

1.呢個你喺backup設定度轉返你個 acc a再backup一次就得

2.我勸你都係唔好用佢個無限儲存相片,因為畫質會差咗(被二度壓縮過)

手機真係好得人驚...
一分鐘先得幾張
但電腦起碼過百

1.直接用a帳戶備份多次

2.唔好搞咁多，到時佢將你d相按upload時間排就含撚都冇味 ，直接入google photo apps到，禁whatsapp image 舊雲backup算

1. 這個清楚了, 唔該巴打

2. 我都知....但係7日7夜...
都係唔該你先

咁多張相梗係平時冇del WhatsApp d 垃圾相啦

又比你發現到